各位點抽時間去見工?返工冇時間去面試?驚俾上司發現?分享密集式見工方法同技巧!

各位抽時間去見工既經歷係點?會唔會覺得去interview好煩?有冇人試過比公司發現?
今集講抽時間見工既方法同技巧,希望對各位有用!
返工冇時間去面試?驚俾上司發現?分享密集式見工方法同技巧![工作/搵工]

我覺得抽時間見工好煩

絲打你d YouTube link 好hard sell，幾乎個個post都有

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

立法會集會:
5月10日 星期五 夜晚8:00-9:30 (部分團體通宵留守至星期六)
5月11日 星期六 早上8:30 (開會討論修訂逃犯條例)

若不能阻止立法，稍後立法會二讀/三讀時，行動將升級

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人多達46條罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

都係普通分享